HSL EHR PROXY
=============

Este &eacute; o arquivo de documentacao do projeto. Aqui dever&atilde;o ser descritos os servi&ccedil;os utilizados (como usar).

<table>
    <tr><th>hd1</th><th>hd2</th></tr> 
    <tr><td>col1</td><td>col2</td></tr>
    <tr><td>col1</td><td>col2</td></tr>
</table>